當年支那唔夠日本人打，就殺死南京人?

南京大屠殺其實係閂埋門打仔

應該睇黎係了

你入侵我？我殺撚晒南京d人睇你搵咩人黎管

中共: 阿sir殺自己人唔使你教

全部都係軍人扮平民

假日軍

抗日係國民政府，唔係中共
你咁講會傷中華民國人心

想將我既奴隸變成你既人民
我殺哂佢哋先

D日軍根本係支那人扮既
用來抹黑日本皇軍

樓主正一on9仔

根本就係支那人老屈日本

黃埔江對岸既國軍的確殺死唔少南京人

老翻日軍制服再殺平民一D唔出奇
話哂老翻大國有幾千年歷史
而且事實證明支那最鍾意閂埋門打仔

謎團解開

解放軍只會殺自己人民

南京大自殺

似

人造缺堤都得啦

解放軍
南京唔係一直係國軍守住？

就快搵全香港人嚟祭旗，焦土都唔益外國

可能都係劇本黎 有乜咁出奇

毛主席不知幾開心日本侵華